# Appclima

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 15.2.6.

## Development server

Proyecto corresponde al la practica del curso de Angular - San Juan Tec - San Juan
Año 2023

Instructor: Mateo Rodriguez

Alumno: Dario Javier Rodriguez
